[
  {
    "Front": "ἀγαθός",
    "Back": " adj. 1-2: god; adelig"
  },
  {
    "Front": "ἄγαν",
    "Back": " adv.: for meget"
  },
  {
    "Front": "ἀγορά",
    "Back": " sb. 1 f.: torv"
  },
  {
    "Front": "ἀγρός",
    "Back": " sb. 2 m.: mark"
  },
  {
    "Front": "ἄγω",
    "Back": " vb. ureg.: driver; gør"
  },
  {
    "Front": "ἀγών",
    "Back": " sb. 3 m.: kamp, konkurrence"
  },
  {
    "Front": "ἀδελφή",
    "Back": " sb. 1 f.: søster"
  },
  {
    "Front": "ἀδελφός",
    "Back": " sb. 2 m.: bror"
  },
  {
    "Front": "ἄδικος",
    "Back": " adj. 1-2: uretfærdig"
  },
  {
    "Front": "ἀεί",
    "Back": " adv.: altid"
  },
  {
    "Front": "αἱρέω",
    "Back": " vb. ureg.: tager, (med.) vælger"
  },
  {
    "Front": "αἰσθάνοµαι",
    "Back": " vb. ureg.: sanser, føler"
  },
  {
    "Front": "αἰσχρός",
    "Back": " adj. 1-2: grim; umoralsk"
  },
  {
    "Front": "ἀκολουθέω",
    "Back": " vb.: følger"
  },
  {
    "Front": "ἀκούω",
    "Back": " vb.: hører"
  },
  {
    "Front": "ἀκριβής",
    "Back": " adj. 3: præcis"
  },
  {
    "Front": "ἄκρος",
    "Back": " adj. 1-2: høj"
  },
  {
    "Front": "ἄκων",
    "Back": " adj. 3: ufrivillig"
  },
  {
    "Front": "ἀλήθεια",
    "Back": " sb. 1 f.: sandhed"
  },
  {
    "Front": "ἀληθής",
    "Back": " adj. 3: SAND"
  },
  {
    "Front": "ἀλλά",
    "Back": " konj.: men"
  },
  {
    "Front": "ἄλλος",
    "Back": " adj./pron. 1-2: anden"
  },
  {
    "Front": "ἅµα",
    "Back": " adv.: samtidig; (m. gen.) samtidig med"
  },
  {
    "Front": "ἀµφί",
    "Back": " præp. m. akk.: omkring"
  },
  {
    "Front": "ἀµφότεροι",
    "Back": " pron. 1-2 (plur.): begge"
  },
  {
    "Front": "ἄν",
    "Back": " part.: modalpartiklen - se grammatik"
  },
  {
    "Front": "ἀνά",
    "Back": " præp. m. akk.: op ad"
  },
  {
    "Front": "ἀναγκάζω",
    "Back": " vb.: tvinger"
  },
  {
    "Front": "ἀναγκαῖος",
    "Back": " adj. 1-2: nødvendig"
  },
  {
    "Front": "ἄνευ",
    "Back": " præp. m. gen.: uden"
  },
  {
    "Front": "ἀνήρ",
    "Back": " sb. 3 m.: mand"
  },
  {
    "Front": "ἄνθρωπος",
    "Back": " sb. 2 m.: menneske"
  },
  {
    "Front": "ἀντί",
    "Back": " præp. m. gen.: i stedet for"
  },
  {
    "Front": "ἄνω",
    "Back": " adv.: opad"
  },
  {
    "Front": "ἄξιος",
    "Back": " adj. 1-2: værdig"
  },
  {
    "Front": "ἅπας",
    "Back": " adj. 3: al, hel"
  },
  {
    "Front": "ἄπειρος",
    "Back": " adj. 1-2: uerfaren"
  },
  {
    "Front": "ἀπό",
    "Back": " præp. m. gen.: (væk) fra"
  },
  {
    "Front": "ἀποθνῄσκω",
    "Back": " vb.: dør"
  },
  {
    "Front": "ἀποκρίνοµαι",
    "Back": " vb. dep.: svarer"
  },
  {
    "Front": "ἀπολογέοµαι",
    "Back": " vb.: forsvarer mig"
  },
  {
    "Front": "ἀπορία",
    "Back": " sb. 1 f.: hjælpeløshed"
  },
  {
    "Front": "ἄπορος",
    "Back": " adj. 1-2: hjælpeløs, usikker"
  },
  {
    "Front": "ἅπτοµαι",
    "Back": " vb. m. gen.: rører"
  },
  {
    "Front": "ἄρα",
    "Back": " part.: altså"
  },
  {
    "Front": "ἆρα",
    "Back": " part.: om, mon"
  },
  {
    "Front": "ἄργυρος",
    "Back": " sb. 2 m.: sølv"
  },
  {
    "Front": "ἀρέσκω",
    "Back": " vb.: behager"
  },
  {
    "Front": "ἀριθµός",
    "Back": " sb. 2 m.: tal"
  },
  {
    "Front": "ἀριστερός",
    "Back": " adj. 1-2: venstre"
  },
  {
    "Front": "ἀρκέω",
    "Back": " vb.: er tilstrækkelig"
  },
  {
    "Front": "ἁρµόττω",
    "Back": " vb.: passer"
  },
  {
    "Front": "ἁρπάζω",
    "Back": " vb.: snapper, røver"
  },
  {
    "Front": "ἄρρην",
    "Back": " adj. 3: mandlig"
  },
  {
    "Front": "ἄρτι",
    "Back": " adv.: for nylig"
  },
  {
    "Front": "ἀρχή",
    "Back": " sb. 1 f.: styre; begyndelse"
  },
  {
    "Front": "ἄρχω",
    "Back": " vb.: styrer; (med.) begynder"
  },
  {
    "Front": "ἄρχων",
    "Back": " sb. 3 m.: arkont"
  },
  {
    "Front": "ἀσκέω",
    "Back": " vb.: træner"
  },
  {
    "Front": "ἀσπάζοµαι",
    "Back": " vb. dep.: tager godt imod"
  },
  {
    "Front": "ἀσπίς",
    "Back": " sb. 3 f.: skjold"
  },
  {
    "Front": "ἄστρον",
    "Back": " sb. 2 n.: stjerne"
  },
  {
    "Front": "ἄστυ",
    "Back": " sb. 3 n.: by"
  },
  {
    "Front": "ἄτακτος",
    "Back": " adj. 1-2: uordentlig"
  },
  {
    "Front": "ἄτιµος",
    "Back": " adj. 1-2: æreløs"
  },
  {
    "Front": "αὖ/αὖθις",
    "Back": " adv.: igen"
  },
  {
    "Front": "αὐξάνω",
    "Back": " vb. ureg.: vokser"
  },
  {
    "Front": "αὔριον",
    "Back": " adv.: i morgen"
  },
  {
    "Front": "αυτ-: : se οὗτος"
  },
  {
    "Front": "αὐτίκα",
    "Back": " adv.: straks"
  },
  {
    "Front": "αὐτός",
    "Back": " pron.: selv; (m. artikel) samme;"
  },
  {
    "Front": "(uden for nom.) ham",
    "Back": " hende, den, det"
  },
  {
    "Front": "ἄφρων",
    "Back": " adj. 3: ufornuftig"
  }
]